Title: Danzar la vida teatro en "A la Calle"
Date: 2015-05-14 14:51
Author: CtgAdm
Category: Sonidos Urbanos
Slug: danzar-la-vida-teatro-en-a-la-calle
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2015/05/descarga-13.jpg" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

<iframe src="http://www.ivoox.com/player_ek_4468286_2_1.html?data=lZmjmpeceo6ZmKial5qJd6KllJKSmaiRdo6ZmKiakpKJe6ShkZKSmaiRhYzgwpDQw9HQqYampJDZw5DHpdTVjMnSjdHTt4zn0NPWxtTXb8Lg1crf0NTXcYarpJKw0dPYpcjd0JC%2Fw8nNs4yhhpywj5k%3D&amp;" width="238" height="48" frameborder="0" scrolling="no" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

 “**Danzar la vida teatro con Marcela Pardo Barrios en "A la Calle"** espacio dedicado a los y las artistas en www.contagioradio.com
